香港首席型男兼一代喜劇泰斗與唔知邊個共進晚餐合照流出！！！！！

思捷大師真係好型好有才華 痴線勁想嫁給他..

當年喺高登好紅
而家啲00後以為佢on9仔

當年思捷大師係叱吒頒獎禮台上 當住咁多歌手面前(四大天王齊曬人)扮四大天王果陣 班00後都唔知出左世味..==

泰斗帶個金絲眼鏡又幾靚仔

可惜330唔得呢

喜戲泰斗係邊

灰色衫咪係

咁得閒唔駛睇住間思捷環球？